我已經計算到支爆嘅日期

就係我破處嗰日

Blocked

殭屍account
一定係五毛狗

屌即係支共永久長存

我睇佢捱唔到幾耐

抵你一世做垃圾青頭仔

屌, 係真嘅話俾三舊水你call g搞掂佢啦

咁樣係逆天意，唔會work
要順其自然等我溝到女再扑埋先得

ching用開po嘅時間溝女嘅話已經扑咗了

停課你想我點溝女

破邊到處先

非基

唔該檸絲幫幫手

唔成問題
啲八婆夠任何時候都可以收兵

去邊溝-_-
我唔用交友app

少有喎唔用交友app

我唔係為拍而拍嘅人
你用

觀念正確
我懶到仆街 不了